豬神提堂

【九龍灣連儂牆襲擊案】

一名46歲男子本月11日於九龍灣一幅市民自製的「連儂牆」前，襲擊兩名男子，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，今日於觀塘裁判法院提堂。

任職的士司機的被告黃堅海出庭，控方表示，被告本月11日於九龍灣東九龍文化中心地盤外，因為張貼紙張的問題爭執，被告在警方警誡下，承認襲擊兩名男子，亦有影片佐證，被告並不認識兩名事主。

裁判官溫紹明要求被告以5000元現金繼續保釋，並於逢星期一、三、五到警署報到，案件押後至8月30日提訊，等待控方向律政司徵詢控罪意見。

幾時告埋呢班人?

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒